Listing 9.5. Kod XHTML przypisu dolnego przed konwersją
...błogo będzie, co choć i
<span class="przypis">
    <span>strzygą</span>
    <span>strzyga</span>
    <span>według dawnych zabobonów strzygą nazywano rodzaj upiora.</span>
</span>
się nie ostanie...